# Software Analise de Tensao e Calculos de Dentes de Engrenagens
PROJETO PATENTEADO E PERTENCENTE A MILAD ROGHANIAN (PROGRAMADOR) E PROF. DANIEL LAPORTE

Software para inserir dados das análises de tensões em engrenagens para o cálculo dos seus números de dentes
Feito em java com NetBeans IDE
